屌你老母m記

枝飲管插極都插唔入 唸緊咩事 點知一打開

緊係麥當.....